lex新片笑到仆街

差d又中黑馬地雷

Is果段先笑到仆街

火影果段笑到有腹肌

結局原本諗佢整甲係想大家處於平等既地位談判
點知佢玩埋D咁既野

佢根本係想所有觀眾都驚訝

Lex條條片都好正
啲廣告片唔到最後都唔佢賣緊廣告

呢條冇廣告 個轉折好笑

啥是gay

廣告一DD啦
有D好9唔搭8插落去

有D插得幾好例如F/GO果個

(本身F/GO特番就係廣告)

迷家個條都好好笑

係咪係咁推能登那條

btw早排佢IS那條又係黐線

呢後好笑啲

估唔到lihk有人睇lex

TFboy個段先精彩喎

我覺得依種動畫風格好奇怪

佢評啲天王番真係笑到仆街

講廣告最好笑係講white alarm2 最後係話睇到胃痛當然要食胃藥啦跟住賣胃藥廣告

果集真係睇到

lex真係好高質
成日都重睇佢d片

佢自己都話自己高招 一定無人估到

大把人屌住睇支那野 你睇負皮班友

Is果段插全美一叮果幕我笑到噴左水

咩邏輯黎

近期最好睇係講聖劍使同空戰魔導教官
笑到仆街

又冇依賴 又冇比錢佢賺 只係係YouTube見到好笑咪望下
笑完心情好轉頭出黎繼續反支先like a boss嘛大佬

毒撚們要有共識呀